藍屍d論壇都唔見d人湧躍去討論十九大換人??

成幾日都唔見呢dtopic置頂

係咪好多話擁護中央的人, 好多其實都唔識其實呢幾日係國家領導層變天, 咩係七個常委都唔知

中國人最鍾意話自己掛住搵食，唔識政治